1月11號，係大圍唔見銀包

入面有兩張迪士尼飛，打算黎緊生日同女朋友一齊去，仲有女朋友張相係度，錢銀無咗無所謂，想要返入面啲嘢咋，希望有心人可以比返我。嗰陣應該係大圍Bar Pacific 唔見，嗰銀包係黑色，自製嗰啲皮黎嘅。入面仲有我張回鄉證，識我嘅勿相認，謝謝

推

幫推

謝幫推

我個friend住大圍
叫咗佢幫你搵

好感動

大圍邊度
銀包咩樣
幾點唔見

大佬啊

大圍Bar Pacific
黑色皮，自製嗰啲
時間大約凌晨2-4